口水入面有血

岩岩唔小心係都算高既地方撻左落地下
我心諗皮外傷一定有都算 但我係呢個鐘不斷覺得個喉嚨有陣腥味 於是一睇發覺啲口水全部都有血
血絲同一粒粒好細粒既血塊咁 想問係內傷定點 利申唔想睇醫生 覺得曬錢 純粹想知咩黎

月經黎 唔洗驚 冇事 唔洗睇醫生

內傷
去照x光全身
唔喺扮定身後事

屌你老味又係呢d post
我話冇事你信唔信
幾百蚊值得過你條命？

私家醫院 急診
完

急證啦，唔通連登仔隔住個moon估到你邊到出紅卟手

我都試過，冇咩事，飲啲熱水就得

死左就唔需要洗錢 幾好

唔緊要 連登醫生會幫你 癌症都無問題👍

睇醫生啦
你話純粹上討論區拎個opinion都可以理解，但連醫生都唔諗住睇真係痴撚線，唔睇急症都起碼睇個普通診所醫生啦

好 岩岩返到屋企沖完涼又無乜血
如果訓醒再係咁我即刻去睇醫生

訓左唔會醒

驚你再訓就醒唔返
睇醫生啦

屌你老母

唔好訓呀

收到風樓主好安靜咁訓左了 大家留俾佢既心意必定會傳到上去

有心了大家

即係幾高跌

飲少少尿就冇事了

X 急診
O 急症

佢都係想人同佢講無事啫

訓醒 岩岩起身見啲口水再無血
不過都會去睇睇醫生 因為條腰有啲痛

無事睇乜春醫生呀 又話唔想使錢？戇鳩㗎？

條腰痛點同口水有血果啲
我有冇講過條腰痛唔睇？我訓醒一見條腰我即刻話去睇啦 戇鳩果個係咪你？

係邊個傻閪話睇醫生嘥錢呀？連自己講過乜都唔知 個腦崩撚咗？